[食屎] 車路士 對 屎雲斯 ！！

03：45 喵~

喵~

用呢個屎

玩咁大

收起真隊 水貨

二號又要打找卡數
唔收一收都唔得

冇水貨應該都幾閪

呢場唔睇嘅都係辣剎MK

希望迪加打得好好睇睇
唔好成日失位

但仍然係阿朗

邊個無上水=fake blue 喵~

唔用佢可以用邊個
唔通真係新Bale咩

LM

慘

今場牙銘應該會後備上陣
唔知牙朗有冇得唞

no azp

法比同干堤打雙中場會唔會唔夠

就算佢真係鐵人都要俾佢唞唞啦

有Kante應該唔會
不過佢會好辛苦啫

安

Luiz

Lm先

Luvox

電欺到底真傷定假傷
話哂之前一月沙皮都係話佢傷左

牙朗準備爆炸

真車lm

有冇Link?

Lm

安正選通常都柒

無世三要買下盤了

有LINK嗎

達子入波我表演自含

西波味濃

Rudiger咪搞咁多

冇Azp,莫拉達

有冇ace

無高清ace

開左快鏡咁

手機 link

安打咗五分鐘好似冇掂過波

廢青時間

lm

法比今場

最好就封到bony一棟都無
咁tammy就繼續正選

屌收起azp

又跌

達子：同熱愛這片土地

柏度個傳中
Moses level

差d又入安式fk

牙朗冇右腳定又Cut In想點

差d

安又差啲入

安又差d

點解達咁撚驚同人爭頂

屌唔夠 所以唔入

快d發功屌到佢lan

全隊冇個長傳係見得人就打短啲屌你老母

達子隻腳真係唔掂
個頭同隻腳調轉左練?

達子用腳中龍

軟射

點解達子隻腳咁冇力

最前個位淨係識入高波

世三靚仔左咁多

達射波冇奶力

柏度今年個狀態下滑得好多

佢對腳支撐自己都好勉強
仲要人入波，你班友冇性

牙朗

屌達仔硬淨啲得唔得

達子：大家刻骨銘記

達子腳軟

沙包

屌，達仔一係跌一係唔跳，不如打乒乓波啦仆街

隻閘用weak foot射都勁過個前鋒

d回覆既速度好難想像係live

沙包敢用波呢方面真係贏牙銘

法比慢到仆街

深夜西波仲有人睇想點

345西波係咁咖啦

天神好好j

見到個咁西既陣已經想訓返啦

終於見到安掂波

沙包斬波幾靚

達子剩係識用頭

殺柏進攻真係ok

天神

達真係用頭踢波

始終都係夏神同達子夾d

對面個法比好似幾fit

達真係無腳

人地就單蹄馬 達子就單頭馬

魯迪加精蟲上腦啦喵~

d decision making幾差下喵~

好西
睇半場算

魯迪加

達仔啲傳波其實幾好

迪加想學azp斬點知...

呀朗再踢會唔會死架

傻閪黑鬼中堅真係信唔過喵

中撚哂腳啦
掂閪到個波呀

屌 呢下笑撚左出黎

魯迪加做乜撚
冇帶腦?

藍天傳球

魯迪加傳比姚明？

又丁返傳波

達子呢腳幾型

達子用腳

達子腳差啲

好快腳 輕輕一射 幾靚

當年王子都係咁

終於用腳做到嘢

未適英英超........
波底好.....
比d時間達子....

安既假腳

達隻腳

幾型

呢場安同法比

我地8射7中
人地0射都可以俾你地講到西波

安真係冇腦
法比喺中間空咗佢唔第一時間傳
帶咗個波入中間之後又俾返法比
引晒D人入中間

佢無腦都唔係第一日既事

沙包今場好生猛

沙包》Moses

R山真係大水貨

個年打歐國盃吹到球王新星咁

沙包係唔係跟過銘仔學過傳中

其實暫時都踢得幾好
係差入波啫

睇得出干堤有練過下傳波

話西波果啲肯定link都未搵到

好彩當日無買到r山
廢到on9

對面個R山 係咁交失

真係好廢

山齊士真係個炸彈黎

雞曉想窩利

因為Tammy都有睇今季雞湯
R山未踢過一場好波

達

屌

屌你呢球冇人去門前

球證盲撚到

無角球？

球證瞓醒未

On9

莫拉達真係高波先得

痴撚線

趕走埋 on9

食屎啦球證

On9 ref

睇漏左眼 咩事趕左出場

激撚死干地

球證

因為球證戇鳩

打撚柒佢啦
干地忍乜撚嘢呀！

判咗俾人鬧好正常喇
仲咁惡

垃圾球證

對面差d own goal，但係無角球
干地過激

9成秋後算賬，法律起訴bla bla bla

法比今場啲長波冇準

解圍??

一定啦

我地未出 hazard 對面已經咁樣

整體上唔差，但真係差d 把握力同一劍封喉既機會喵~

今場角大

變左玩燒味

法比今場做乜9

唔玩燒味莫拉達唔識入波牙

整個麵先

早餐

對死守係咁踢，唔係咁多隊巴塞鏝城可以玩組織喵~

就算係疤都係打一邊之後靠分邊weak side偷雞，但我地weak side 牙朗好多時拎完波要修正就拖慢左喵~

牙朗明明冇右腳又Cut In
到最後又咪要回後
真係唔知佢想點
反而今場沙包幾好
佢冇之前咁企得咁中間
企邊咗

快D入一球打開缺口啦 今場右邊攻得幾順

R山passing accuracy得66%

但下半場啲finishing再咁搞，留名睇比佢一腳射死

we need hazard

半場先得8版

R山

lamp

睇嚟無咁嘅機會，已經要換fer

咁咪比fer一腳射死囉

達。。。

達爆發力真係好差

迪加比d對角長傳係幾好

達子幾時搶到點

呢吓轉邊靚，傳中靚
但莫拉達就戇鳩鳩咁

呀朗印落去靚到

懷念哥斯達

柏度竟然唔中龍

差小小 依個位幾好射

安真係勁咗

柏度

難得安出到咁靚

pedro

唔係和啊嘛

點解達子做唔翻對獌個場D停波

goallllllllllllll

迪加喵~

-6足球

迪加 迪加 迪加

-6

真係獌唔逼佢囉
而家一俾人逼就現形

迪加頭

好波

痴線 頂撚死人依球

超人

攻左55分鐘

Goal

而家入咗就安心D

-6 football

負碌

Moses

大大力轟落去

陳豪ready

入多球俾世三放心休息啦

老超人

摩西即刻無得出😂

安比波快左

莫拉達俾人完封

ALONSO睇定慢慢射.. 早D射可能入左

角大

迪加好快

朗尼

車仔一隊刷左十幾角

廿個角未

角球
13 : 0

你學咩人燙丫牙朗
一腳ban落去啦

天神定到

角王都未出就13

老迪加

迪加

迪加顛佐

當初冇放走天神真太幸運

好撚癲呀 超人

望到山齊士想喊咁款

Rudiger跟我學到嘢

達頭

係咪咁撚勁呀又救

對面法比上晒身

想睇飲水

頂得咁靚一手打走左

達值得入一粒

柒朗你跑快d啦喵

救得仲靚

對面隊D中場傳波真係唔望人鳩俾就算

其實我懷疑佢未100%傷好

唔係都唔會咁就住用

法比安斯基今日上哂身

廢達

換完都係傳出界

攰啦

達腳我屌你老母

唔應該控多腳啦達
醒少少啦 又唔知自己成日仆街

屌個球迷

達腳同達頭相差好遠

垃圾莫拉達
呢條撚樣冇波入真係唔抵可憐

達咁點搞呀

ching留意到你係反達先鋒喵~

牙朗越踢越差

安要入了

收阿朗啦 留係場到都無表現

A3換A28啦

直入OK?

你估我好想反佢咩
問題係D叉燒機會都食唔到
食到我使屌得佢咁辛苦咩

莫拉達係咪耳水不平衡
跑兩步仆一仆

雞曉搞乜撚

個人高呀

出世三收柏度啦屌

關鳩事咩

換人啦
週未又要踢

鏝今年真係拎硬咁濟

成班hea撚到

又迪布尼

種瓜得瓜種豆得豆啊
人哋用咁多錢
買D人又啱使

其實柏度好辛苦

拿拿聲整多粒啦

達最尾都要衝去龍度仆一下

牙朗法比兩個慢鳩輪流俾人爆
不過都唔算爆，帶帶吓就過到

都係跌

feel到moses會助攻or入波

摸西

沙包爆足成場氣都唔喘

莫拉達睇佢個態今日應該冇波入

唔換牙朗，牙朗就死

干地: dont attack ar rudiger dllm

又紙仔

傳紙仔

摩閪廢過沙包狗好撚多，屌你老母回傳王喵~

都係要kante先搶到

唔識英文點算

當年英超過人王

干地去左邊？

仆街 個個企係度睇notes

達
草地愛好者

🖕

又仆

俾球証趕走左

黑世三
超快

hazard

屌你又訓地

點撚解？

Kante

球證小學雞 唔比人話得

過激投訴

我屌，球證真係呢個世界最垃圾嘅職業

含撚啦回傳王摩閪

牙朗又無得抖

352

單對單又回傳，屌你老母

你除左回傳仲識d咩啊柒頭摩閪 喵~

牙朗要死未？

kante屈到

屌又漏晒

kan te

達😂

你想點姐莫拉達

咁都食唔到

漏曬

屌你老母，莫拉達

Foul達

買到簡迪真好

球證真係ON9

如果咁係犯規 達仔今季我諗搏到一打半打十二碼返黎

人地中堅守到達子一棟都冇

莫拉達近三場有冇失咗八個易食機會

球證今場好多判決都唔知做緊咩

場

屌你牙銘冇腳好波

Moses條垃圾真係

moses傳失仲勁過r山屌

你爆啦屌你老母摩閪

成條正路空晒你傳中間

正式宣布 摩閪係撚樣球員喵

Moses垃圾到

垃圾摩西斯 傳啲波九唔搭八

牙銘正選冇啦
沙包進攻完爆你條仆街仔

牙銘
所有電髮黑皮都係弱智

Moses屌

死全家啦摩閪屍

又傳失
屌你差d做罪人

R山半場換左衫踢wingback???

差啲輸埋……

嚇撚死呢下

傳失咗又唔追返

啊銘傳親都失

講明唔准打面架

達躁到

靠樣搵食

冇都打中你個頭
莫拉達做乜

達d控球真係垃圾級

Moses lan

屌你老母出到黎有無傳到5球波啊垃圾摩閪屍喵

??????????????

達出黎搞笑

lan moses

莫拉達浪費腳下機會方面真係世界級

摩西有冇一腳傳得中

鏝1-1

垃圾摩西傳波有冇2成

ROMEU GOAL

達子真係笑匠

仆街達人

好似真係冇 個球去親佢到就冇撚咗

我轟唔賣垃圾常識黎